實用跨欄教學

俾我呢啲手腳唔協調嘅人

721跨欄大賽正式開始

全港島既鐵欄都拆哂
跨條毛

銅鑼灣, 西環都拆埋?